喇叭免費送贈

屋企有對大喇叭(80cm高)
免費送出,

唔算靚牌子

條件 :
1. 黃大仙下村龍達樓 望向沙田拗道住戶

2. 日間向窗不停播"願榮光歸香港"

期望可做到金門島果個大喇叭咁既效果

聽日見！

聽日見

住個棟樓但唔係個個方向

香港人加油

問下鄰居有無興趣

推呀

屌
送都無人要

推

送都無人要